Truth behind the 831 Prince Edward MTR terrorist attack

The key of this video starts at 6:40.

At that moment, there was a female shouting「醒！醒呀！」, which means “Wake up! Wake up!” when translated.

The journalist who was recording followed the voice and came across an abnormal scenario where uniformed terrorists are heavily guarding (with firearms) the place which the unconscious or possibly dead person is located.

The uniformed terrorists’ facial expressions are nervous and panicking.

When you hear “Wake up!” Or “Please don’t ‘sleep’!”, you know something terrible has happened, this is common sense.

The last thing that I would like to mention is that, the Facebook page “HA Secrets” is an unofficial Facebook page after all, and information from this page will not always be true and accurate.

Anyone with a valid Facebook account will be able to DM them information and the administrator(s) of the page can choose to believe and publish the information that they received at their own will. Therefore what you saw on that page may or may not be fact-checked.

“Wake up!” That we heard in the above video is already a key and a hint that leads to what the uniformed terrorists are trying to coverup after this incident... Keep your focus and do not get distracted by false information that the terrorists are spreading.

對唔住，我英文唔太好，只係想有多啲外國人知道香港發生左咩事，有翻譯錯嘅請屌細力啲。。。

(同原po有少許出入，請見諒）

原po link 後補。

9月8！到時見！

P 牌求幫推，要比外國人/外媒睇到！

tui!

PUSH

Push

推

Push

Hong Kong Police are Fascists!

push

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

啱啱睇返篇野，有啲翻得唔多順口，有啲grammar 錯

下次會proofread 最少一次先出po, 唔好意思

Tui

Need more English post

下次翻譯會自己人工proofread一次，然後用grammarly check 多次！

唔好意思

English post lm
Sir and my friends we need you to
address the truth to the world !

It is terrible, fucking hk police Terrorist attacks MTR station passengers

加返[ENG]之類比人search

好，下個po會開始加！